有冇人知邊到有長身既出街恤衫買

好似咁

collect point

留明睇連登仔話柒操好身型求其淨色T襯牛加波鞋就得

長身唔好揀恤啦

的確 但我中意冬天有風格少少。
Btw我搵collect point都唔多覺眼

其他長身我都有

去睇下hare
不過hare d衫偏大件
唔鍾意oversize可能接受唔到

搵日去睇下先

樓主搵到未？搭單問埋 我搵過旺角啲鋪都冇乜長身恤衫買 一係就勁over size

就係未 識貨呀ching

唉 屌 ching搵咗好撚耐都未搵到 係網上邊買咗件睇下岩唔岩著。不過始終都係鍾意係街鋪試，其實依家香港180以上既男人都好撚多 唔明點解會咁少長身恤衫買

我搵到同你講 你搵到都同我講

旺中見到有 carbali 不過個款唔知你岩唔岩 我就同一個款買咗兩隻顏色 因為太難搵

同上面大唔大出入？有冇純白

同網上邊都差唔多 不過我覺得實物好睇啲再

有冇圖